純粹問下 有幾多人係真係已經罷足4日

正皮 4日冇返過公司 主動或者被罷都好 home office都計
負皮 得一兩日什至冇

1

我冇用 兩日

返公司坐

我公司三日半（官方唔洗返）算係咁

hi

俾人炒左

4日

揮手

三日

尋日染風寒，今日好返好多，聽日繼續

sad

擺咗3日

我冇用罷得三日
發夢發到腳都抬唔起所以番工當休息..

4日 ,聽日一定要番喇

五日 公司開始頂我唔順。。

2日罷 早到晚
就算返工都每晚出

一日

3日only
1日主動,兩日被動
希望聽朝亂d

我廢柴，兩日…

四日

我3日

冇返4日了 聽日都唔返

3日半
老細叫我聽日返去照肺啦應該

大學生一定係

比人炒左

Me too

兩日

大埔區被罷工了

4日 無車返 直接唔返

3日

我係廢物 兩日

Hi

兩日AL
一日話無車返唔到
兩日SL

廢物 2日 因為真係仲有車番到

認真?巴打直接同老闆講罷工?
巴打邊行

3.5日

2日半

me 準備罷埋聽日

我係老細

不嬲無工返

2日

已罷足4日

大學生 罷左返parttime 3日

無工返

ME

1+0.5+0+0.5

係

罷左3.5日

三日！

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

我

me

我公司擺工 唔係我擺

三曰半

3日無用工

無返工三個幾月

多數都係新界東同事無返

四日了，3日鋪租好金

我。(不過part time 罷比較容易。。)

兩日罷工 兩日lunch先返

我老母 大埔死城

學生算唔算

4 days

4日
不過我職位可以home office
所以對公司無大影響，只好自動將效率減一半
我知home office一樣無意思
所以個心好過意唔去

咁涼薄
求開公司名

我垃圾我廢我冇用
都罷左兩日畀下面呢

翻足4日功

Same

我！

我，聽日都唔會番。但有home office做下野

四

罷左幾個月

我都想！

3日半

得3日

Same...其實都唔係主動罷

大學生被罷埋依個學期

3日 聽日再連放兩日孖day

4日Home office, outlook set AWAY
但咁多日大約用左2hr 做野
其他時間鍵戰同TG 哨

4日 公司打嚟搵我 但無聽 聽日繼續

手足多謝你一齊再行落去 捱多陣

平心而論 連射四日波 唔炒先神奇

hi罷足
之後出足咁多日
老細深黃

3日 真係返唔到

北區撚表示4日都返唔撚到
公司D高層同同事開始屌緊我
成班九龍港島得我一個新界牛

完全孤島MODE
聽日嘗試直播返工 12點前到公司我嬴

大學要我地罷 咁無辦法啦

準備第5日

4日係屋企home office

聽日第五日

呢到

四日
P牌推唔到

我冇用得2日

罷咗2個幾月

罷足四日

Me
罷埋聽日

3日 好彩上頭都係黃
雖然無薪

大叔四日無返過工
HR叫我下星期好返啦
呢幾日唔係係中環行街
就參觀大學
第一次同老婆返大學

失業

Sorry 手足們
罷一日 被罷一日

特別多謝 大家既堅持

2個月

準備埋第五日

星期一罷到今日。。。聽日繼續罷

計埋聽日 成個星期冇番過學
中學撚

全職抗爭

上兩星期罷到依家

9月已辭職

4日，聽日第5日

4日 老細話呢幾日唔計人工
今個月計日薪 我覺得非常好 大家冇損失
我又可以做自己想做的事

我廢J 三日今日死死地氣返工

正皮唔到
大東北牛牛冇車返工唯有日日屌狗

4天，包括公司話唔哂番

4日無返工
利申無曬錢 但唔撚緊要

我home office 成個星期

索性辭職 返咩工
返唔落 手足需要人手幫忙
所以可以罷足晒

4日了

聲稱home office，幾近冇做過野

四日
聽日第五日

3日半全部要扣錢

全無

19 FG
HEA搵工到依家

7號開始冇返工

2日有薪

嚴格嚟講三日＞＜
星期一 0.5日
星期二 0.5日
星期三 全日
星期四 全日

手停口停撚
罷足4日

罷

4日，但有2日咁啱去左旅行

1日，唔爭氣

me 4 days

全職出嚟咗4日， chur 到 pk

3日
Home office
有限度服務

有一建議，請大家衡量。
由於企係MTR太攰了，d車又成日關唔到門，真係好費力，所以建議一個絕世好橋，明天太攰，大家惟有坐哂係度啦，因為真係好攰。想坐得優雅d，其實可以自備摺疊，又可以有需要時保護自己，又可以坐得舒服d，不過時間有限，聽日帶定報紙/picnic mat都用住先啦。

咁當然以政府/MTR的倒果為因logic，佢地應該體諒我地，係真係d人企太密，搞到d人成日嘔，要坐開少少，呢個好人道做法，另外真係d車太塞，企太耐，要坐低休息，咁都比人鬧，就真係番工權利都deprive埋。

LIKE ge non-P licence help me open post. Thanks!!!!

利申: not advocating sit-in, just feel too tired

+1

屋企人深紅被罷

足4日, 但不滿足

學生計唔計?
次次三罷都有罷

大學生
四日

無返4日

聽日會返，返去裝返支cam,星期一見其他人返先返

被公司罷四日，唔知聽日點

罷左三日

教育界 被罷工4日 多謝手足

我4日

我11號同老闆講今日三罷喎，結果佢直接唔開舖，整下整下佢都無開3日舖，而我就4日都無返到工......

長期病患者 罷工係我可以盡全力做嘅事

pt罷咗成個星期

今個禮拜唔洗返 官方放

公司一半人因交通情況無番

已被炒

諗緊生活budget點攪

學生在此

飲食業,星一返到去半日即收工
之後預左呢星期都唔返,已罷3日半

同老公都星期一罷到今日

4日無返 去左留守中大 得閒就求撚其做少少野出一兩個email扮工

老細都無理過我

大家成日話罷唔到
要被罷先得

咁朝早就一齊出黎幫手
癱瘓哂咪就係幫自己罷囉

3日SL,1日OFF,我諗好快比人炒

新界撚 預左罷到下星期

3日。不過今日老細打來炸型。
我睇下明天點。

我

但聽日一定要返喇。。

me 公司自己話俾home office

和理塞到咁上下返公司坐係到back up片
算唔算返左工⋯

Here

留名
小弟係學生 政府強行中圈套罷我地課
但係星期一二都無返學

罷足4日塞足4日

其實被迫罷工既 最多就係大埔或以北
好似今日 我d同事都番哂工
得大埔 粉嶺果d番唔到

2日半 我無用

罷足兩個月啦

繼續返工啦港豬 遲下一齊入集中營

我三日

9月已經炒左老細
冇心情搵工
就黎糧盡

咁多人4日

被罷準備第5日

唔計pt 畢業已經罷到依家

辛苦曬

3日半
我係垃圾

大埔被罷四日了

每日返去一陣打個卡

第4日罷工 準備第5日

比學校罷左我成個禮拜 多謝哂比機會我

4日 聽日都會繼續罷

Me

Polyu職員，被罷工

喺大學做嘢，成個禮拜都唔使返

第3日

6月開始無返過工了

學生工都辭埋 賠錢都唔想返藍底公司

一個禮拜

利申教育界夜校

不過就算唔宣布停課我都唔返啦
開鎗喎，因間命都無，光明正大話安全理由唔返

我！4日，聽日5日

同係北區
由星期一起同老闆講返唔到已經懷疑緊我係咪專登

4日 不過聽日返

被罷左兩日 住上水
罷第一日 呀姐都覆ok
罷第二日 呀姐無覆

聽日我都要死返去架喇 對唔住

返足4日
身為香港人
呢個世界係冇嘢阻止到我返工

有良心既點會炒？
最多咪扣AL
而家環境咁危險 應該係佢主動叫你HOME OFFICE/唔洗返

Home office咗4日

4日啦聽日繼續

大專生表示呢幾日全職抗爭

扮返工 和你塞 點計？
利申 ：比較廢，真係罷就一日
塞咗三日，返公司露一露面扮工，食完晏就早退

1.5日

四日都自己塞自己

4日 老闆仲要冇炸型

都好
多野做都要hea做

4日，罷埋聽日就第五日

一日sl
一日al
返左個兩日係公司坐到放工
生產力接近零

三日 今日返左

2日全日 2日半日

我 ceo叫我地罷

主動一日, 被動兩日

我 四日冇返

四日罷足

三張野廢中全力支持

罷左一個月

3日半 今日俾個濕鳩客焗我落site...

我都係

Home office

係到

2+0.5+0.5

住粉嶺返火炭 返咗三日半

罷足四日。
聽日玩埋旭日先返工

被動罷工真係好重要

公司主動提出home office

公司7成人都冇番office

原來咁多北區撚真係無返
希望聽日返去唔好屌得我咁勁

請左四日病假

3日 from大埔棄城

我 罷撚左4日

炒左

罷足咁多日

街都出唔到...唔明啲人點返工

我 屯門牛

我垃圾，得兩日

得3日，今日番左，覺得自己好無用

兩日 但兩日都係主動罷

暴大仔被罷課到下年開sem

坐左三日 今日sl

home office 4日

咁岩成個星期放大假 但日日都有去中環行下街

Me 4 days

頭2日冇車出去返唔到
之後2日咁岩放假...

3日！！ 就炒得！！

罷足4日

今日第4日

Home office 撚
每日做完一兩樣野後去出街

here

4 日

準備聽日第5日 好艱難真係 但係有咩難過已經被捕同埋仲係前線抗爭緊既手足 罷幾日工真係微不足道

罷左2星期

服務/飲食業好啲嘅，尤其油尖旺其實真係開唔到舖

罷到第四日老闆終於頂唔順叫我下午飛的返，唔知係咪覺得我特登唔返定真係要清咁d 工作
咁上水粉嶺塞到咁冇理由on99 咁去等車塞車，又唔想返一陣就放工塞車返去
睇黎聽日都係要盡力返工

想無成本抗爭?

淨係罷左尋日
公司啲藍絲背後笑鳩我
咁多人想返都返唔到工 呢條傻仔住附近走去罷工

罷左當抖下

罷

已經4日唔洗返 今日講咗星期一先再返
附近啲路全封

日日都無出門，又無做野

我罷足4日

4日都無返公司，預計明日都唔會返。
第一日有同HR請假，其他日子都無請。

真，返學返工係休息

罷曬 等炒

1日被動 1日主動
公司口講話體諒你
但HR會搵埋車比你返
仲要話大埔東涌都返到
諗緊聽日SL好冇 有醫生紙都奈你唔可🤔

相信一日無車出
公司一日都唔開

喺到

罷左成星期

仲有工返既人求下你快啲入罷工tg，籌備一次真正既大型罷工！

4日 +1

P咗好耐都唔比我甩

聽日做下戲去等3個鐘車囉
返到公司即刻放飯

連埋聽日3日

被動兩日。
sorry手足

今個星期全公司一齊罷

光復香港！

請咗一日AL 三日被罷工

住大埔罷左3日

一日 sor
但另外三日都係返半日

自己做老闆罷左 4 日

4日 新界東啲同事都返唔到

4日 本身有3日大假

3日 無車出 被罷工

2 4 返左半日

失業揮手區

尼啲扑街公司
一啲都唔關心社會
冇資格擁有你尼種員工

唔係佢炒你
而係你炒佢

home office左兩三日，公司開始租shuttle

四日 聽日第五日

全體4日home office

被罷 唔洗返

四日sick leave

今日請假

但聽日要返了

點返呀 坐直升機？睇下塞成點先啦

2日home office 2日主動罷

被罷3日
展望第四日

4日都無返

因為我係大埔撚

三日半

老闆黃絲

想對佢有交代

無用，罷得三日

我無用得2日
第3日遲半日

學生 四日都罷曬

我都係咁話

3日半 今日真係唔夠

Home office 足4日

輕鬆4日
聽日會罷埋
計埋5日

公司叫全部人千萬唔好返工

我真係擺足四日 但我冇用冇出到中大幫手

me，唔止四日

我廢，兩日

3日半 要我由沙田行去馬鞍山/大圍搭車出港島 不了

上司話搭船都要我返

星期五下午就開始罷
冇返過工
話9知佢

罷撚左兩個幾月

有

Home office左2日
老細叫我聽日返去
屌佢老母大埔點撚樣返呀

依家咪炒咗囉 又冇講啲咩 仲想點

兩日。
試過搵命搏返工，來回行捉個半鐘

星期一返左
之後呢幾日罷晒
教育界表示多謝被停課

罷左3日

四日
但我做私補對個社會冇咩影響

大你兩日，6日啦

我
不過我算打自己工

home office 四日

番夜，諗緊今晚罷唔罷第四日

我平時都係零生產力

4日冇返過公司

住大埔 上水 粉嶺 既至少3日起跳

我番左半日 因為要番去拎電腦

有車出到港島咩
BTW 得兩日 SORRY大家

真係冇車返到

利申：住大埔，好鍾意返工

4日鳩做

公司停左三日工 今日要返

被罷 公司講明聽日都唔洗返不過有少少home office

公司要我home office 然後office hour出去
明天繼續

4

準備第五日 雖然都係home office但係出去冇做過野上司已經有微言

4日 咩都冇做過

我罷得3日

3日咋

會喺其他地方做返好d
出糧換美元匯走
幫襯黃店

home office 兩日半

我2日 我垃圾 但我會捐我返工錢去星火 見手足會打氣 有人掃手足會幫手 希望大家有返工手足都會盡自己努力去幫手

我
返銅鑼灣區

罷咗三日

4日 聽日等收信

4日 户口得返幾千

又一城返工，罷到12月1號，之後再睇下罷唔罷

4日的

返左半日

今日返一返睇下邊d柒頭返工
對唔住

頭一日自己罷
跟住三日都被罷

罷足四日
公司應該就炒我

3日半
1日AL
1日12點先返到 5點早收
2日公司叫home office

手足多謝您
有咩要幫手要出聲啊

三日 一日home office

respect

2日✌🏻

4日課

罷左好耐

已罷足4日，聽日繼續

上水返工，遲足四日
返去食完飯就早走

就快被炒

罷埋聽日

下個星期全AL

同平時有咩分別

我老闆

我！我聽日都罷

新界東 被罷工4日

三日，Uber eats， 成個中環畀我搞到冇飯食

唔淨在第五日

拎左3日AL 算唔算罷左

可能有d 人返工對公司威脅大過罷工

無返4日了
老細以為我home office
其實我日日都去咗唔同地方

今日有同事搭到680經大老山 仲好順
反而沙田市中心無車（170、280X）

有參與三罷已經好好 罷足咁多日面皮少啲都唔得

自己做小生意仔

支援下大家無所謂

不過夜晚要返屋企清D urgent 野

已4日

我 星期一至五 聽日繼續

3日 見到咁多人返工灰灰地

4日，聽日要返啦

部門女boss深黃，佢比我地罷到完為止仲比錢我地買物資文具做埋車手

利申：大公司

3 比人召近去

4 ready for 5

本人將會繼續罷

真係罷足四日 但係起身仲早過平時番工
為既就係想多d手足可以被罷工
自問走唔到最前
罷工 殺狗 放棄
依3條路上
我只可以係罷工上去盡

罷兩日
尋日開始停課

揮手
聽日亦都唔會番

罷撚足

me 4日
兩日主動
兩日被動
如果冇記錯

外國公司，已經罷市咗4日

真係早d搵工
我六月到九月都冇返工 出咗去
之後糧盡搵工時發現真係好難

4日home office 出吾到九龍

計冇返公司就兩日半

腦細要你好積極咁try your best 返工

三日半 有半日做衰仔

4日！

HERE

微藍老豆真係被罷左4日
大埔孤島出唔到去

關良心咩事 有啲企業真係人手唔夠 你唔返幾日工 話炒真係炒 尤其年尾 經濟又唔好

被動罷，成個星期都唔洗番

被罷7日

罷左四日 今日終於有同事篤尻我灰 話我失蹤

我直接係群到講我係中大 好彩老細係深黃

打比我同我講聲注意安全就冇左件事

4日 聽日第5日

三日半 但要home office

返咗一日半
做門診冇辦法罷太多

三日半

罷到下星期

冇錢嘅 申請定老綜先
有得拎唔好蝕俾政苦

3日
今日返去係純粹為咗遊鐵路河
返到去乜柒都冇做過

三日被放假
一日返半晝

四日，天日都一樣唔會返

Home office 足四日

足四日 聽日都冇諗住番

今日冇

罷左半日，我係廢柴

公司話聽日交通差可home office埋聽日

3日罷工在家扮工
1日（第一日）嘗試返工但失敗

公司係附近租酒店比員工住
唔住都得但要準時翻工

聽日都會繼續罷

做外資公司 第4日

住大埔，除左星期二全部冇返

深藍老母被困大埔出唔到西九 被罷三日

Me
利伸：係某戰地返工

wfh, 但無做過嘢

準備第五日了

3日被放假

三日半
深藍屋企人都被罷三日

本身1-3al, 加多日wfh

我男朋友

舉個靚手

4日work from home
聽日繼續

無野撈 唔算罷工

sameeeee

四日 比起擋子彈呢d罷工算咩

我同我媽媽都4日

教畜三日

係campus訓足4日

4日都自願罷

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

4日罷足工 留個靚名

繼續罷落去

4日冇返過揮手

3日！

罷咗5個月

罷左兩日

罷左一日，之後被罷3日

連住罷左4日

我已經連罷4日，聽日會繼續

+1 you are not alone

我
利申：學生

我聽日都準備罷
btw下個月唔知點捱
利申，唔割

3日天佑學生

四日無返 一直home office 老闆聽日都叫我唔好返 怕危險

罷1日，被罷3日，
利申：大學返工

罷左四日

罷左四日罷埋聽日需然好柒窮不過要炒就炒

2日完全冇番，有2日番半日，但都係接近0 output

我冇用 罷左2日

死城

一朝做完 下午可以出去

4日(兩日hm office)
P牌冇得俾正皮

四日home office
旭日行動大家加油

兩日半, 今日頂唔順返公司, HEA做
0生產力

罷左3個月

8月開始全職抗爭

4日 今日老細打黎叫我聽日好返去

得一日

或者可以話一日半囉

不過夜晚有幫手開花

5日打算7日以上

asshole仔 罷學罷工做晒
但因為家庭原因淨係發夢夢到兩日既黎明行動 去中大參觀未來學舍都做唔到

個一日仲要係自己前晚好努力開花
同日頭幫手先有

公司俾同事Home office
琴日個大老細話直情閂office 今個星期唔俾返公司
星期一二三都冇嘢做出咗去
係今日晏晝突然有嘢做所以留屋企

日日都hm office

呢度

今日返左

本身冇野做兩個月計唔計。

人住大埔
要去元朗國再去中環？

不了

我都係 岩岩炒 我仲要無擺工 係遲返

Home office左3日

1+1+0.5+0.5 聽日要返了，公司車黎車

我大學生
仲有我爸 罷足4日工 以佢為榮

home office 左4四日，半日做野，下晝尻hea

1日
10月被炒 去完旅行成個月無返工
呢份新返無耐唔敢請太多日

4日無返過公司

9月30炒先啱

三日半冇番工

罷足咁多個月

6日啦屌

推

大埔區被罷

add one

第4日,不過今日老細好嬲咁打電話嚟
聽日要浦一浦頭

我罷咗三日半

今朝返去交低啲單，話好難見客，再罷過

兩日半

罷足4日課

我， 三日半

四日 就俾人炒

朋友係教畜，聽日準備第三日

罷足4日
公司比我地home office
純粹跟下啲客 做下文件野
不過出撚左去冇撚做過野
老細都吹我唔漲 佢比我地星期一先返工

利申 佢係全世界最好嘅老細
罷工佢第一時間支持

🖖🏻

五日

接近全team home office 左4日

我罷埋聽日5日

已經Home office左4日
Director都比狗串個間公司

星期一開始home office想繼續

咁你惨好撚多

誠實講只係無番兩工
都係有賴手足幫手

下星期一先返

兩日全日 兩日半日
不過可能公司it狗幫手
番左果2個半日都壞server扮工都唔洗扮

Home office 左

3日扮home office
1日真

罷左3日 聽日都唔會返

計埋聽日五日

3日呀我

報到

我無用 1日

星期一,二上午，三,四全日

班director叫home office 但部laptop只係連到公司network 變相咩都唔使做

我 罷課罷足4日

Asso 仔都係

Same here

罷曬

3

多謝手足成team罷足四日

3.5

上水人 老閪都返唔到 落街會死 不了

孤島大埔撚 4日

我3日半 禮拜一下就打卡收工去到今日

公司罷左三日半市

我

利申：學生

我老豆都被罷工左四日

失業大聯盟

足4日

由星期一到明天

3日，比面老世返1日

3日半
嗰半日返去拎電腦。。

我！
香港人罷工！

罷咗一日
其餘三日返去做分化撚叫啲返工黨3點走人

家姐有！4日在家！
利申學生

三日，細公司細部門好似冇咩意思咁，不過都罷左

第四日
等緊更多人自願罷工

冇返學4日

1 地盤撚~

將會罷足5日

扮home office 四日，生產

here 比唔到正皮

3日
行返公司15分鐘
今日無藉口話返唔到
中/理有咩事聽日都唔會返

4日冇返公司
home office 扮工

前日有 琴日有 今日冇 但聽日會

工已辭永久罷

我冇用 得2日

home office x4

四日可能要準備搵工

準備第五日

旭日

我好渣 今日第二日
聽日如無意外第三日

p牌like唔到啊屌

隔日

我冇用得三日，希望聽日有第四日

粉嶺撚 四日都冇番到
想罷變被罷

希望聽日再勁d

有需要出聲
香港人養你全家

我建議喺地鐵裏邊屙尿，屙尿都唔係犯法，人有三急點忍？

4日無返
雖然平時都成日遲返早走

3日，sor,點都要執一執屎

exactl7y

罷足4 日

因為已經辭職

我罷左四日，聽日被人急召，跟住話扣annual

1日FULL無返
其他返到去已經LUNCH TIME

希望大家唔好屌我返工
我兩個中學細佬因為同藍絲老母反而無經濟
我經濟獨立但要養佢地

原諒我收工先狗衝大學幫手
身不由己

4日 準備5日

罷足四日
準備罷埋第5日
遲下返到公司應該執屎執到傻
不過完全唔後悔

失業啊

發夢一直都係暴大 工一早比人逼到遲左了

我
假都無撚請過
公司竟然無人問過我去左邊

利申做audit 15號deadline

傻的嗎冇份工都要人養，大把人俾人拉都未出聲，我呢啲覺得好慚愧

3 daysss

無返四日了...

2

罷足成星期， 中間有2 日regular off ，見你地認真先同你哋去馬， 5/8 嗰次罷令我幾失望

窮LFreelancer
成個星期都無做過嘢
Cancel 哂

今日第4日 啱啱出黎做嘢未有咁大負擔 想參與多啲

一家唔知一家事，之前已經見到有手足話山窮水盡要即刻做三兩個月full time，唔建議一刀切話人「只係」冇咗份工所以冇資格叫春

鋪頭罷市3日

吊，罷3日果d冇人權啊？

罷左3日
唯一返個日係為左執野

3日 阿head開始唔耐煩
利申:粉嶺

無番四日了 聽日都仲係好唔舒服

扣晒AL 3日

冇返4日，聽日第5日

home office左4日

3日半今日返左兩個鐘

same...

4日罷，不過係罷課

3日
今日返左

揮手，坐足4日

三日,明天要不要返了,因為住近公司會令人起疑

準備第五日 唔可以斷 斷嘅話有咩用呀前邊嘅努力

Home office 3日
有一半年返，上司有微言

冇返好耐了

4日 聽日都會

罷左4日

兩日
仲要俾返工撚問我做咩唔返工

九月罷到依家

4日罷晒

屌，返到先得㗎

我 兩日無薪假 兩日直頭冇講就冇返

6個月(失業)

4日
聽日老細話車我番工

我罷到第二日就炒左依家搵啲part time返住先

足四日，但公司啱啱叫同事聽日盡量番工

聽日第5日

Home office 4日 聽日繼續Home office
PS 好彩老板係黃絲

差唔多成個禮拜冇返
我跟開既野完全冇人做
日日比人炸whatsapp

罷左3日 不過今日番去坐 希望聽日被罷工！

4日
行路廿分鐘都返到公司 但喺同佢講冇車返去
所以唔返

住山卡啦地方 四日冇出門
想出去支援都唔得

明日第五天

6月罷到依家

慚愧，只係三日

係打足4日都仲有港豬搏命返工啊dllm

建議：
叫手足裝修食肆 重點要整壞雪櫃
玻璃爛左佢做到生意
冇雪櫃存唔到食物 佢就做唔到
做到都日日倒！
冇連登帳號 幫手分享
利申：飲食業良心港人

日日罷佢老母

四日夾埋訓得16個鐘 攰過翻學

2days

我好無用星期2返左工
罷埋聽日先4日

Home office 🙇🏻‍♀️

我
屌你老母
有人晨早流流中槍重番工？

本人：3日
哥:4日
妹：4日
妹夫：3日
住北區

準備聽日第五日

四日了

計埋聽日五日了

兩日返左去, 不過都係遲到早走
兩日hm office...
只要黨鐵開唔到, 就可以唔駛返
但一日開到, 一日都要返

四日無返公司

得 1.5
好撚羞愧

p牌冇得評
4日

罷足4日學

全公司4日都冇人返工

我～星期五已經講左唔會番

成個星期無返過公司

三日，tko

準備第五日啦

準備第5日
頭兩日公司唔使返
之後彈性處理

公司有無詐型

一樣北區撚